究竟對漫畫家黎講，D時間用來諗劇情定畫多D

富樫係諗劇情？
村田係畫？

訓

打麻雀

村田係用生命畫畫

諗點樣避開編輯

諗分鏡 劇情

打ps4 肝fgo 打麻雀

富奸D時間最多用嚟打機，順便培養靈感度劇情，需要時甚至完全唔駛畫畫，文字交代

咁荒川弘呢?

除左部份漫畫家唔小都要聽編輯意見去改